想問下係大快樂做廚房的師傅

想問下你地午市個地中海牛肉係點煮
先煎後炖?點搞到個黑黑地

大快活

係咪中央廚房啲預製件

唔太熟行情 請指教